سلام استاد پروژه اپل یکسری مشکلاتی داره که نتونستم حلشون کنم

داخل نوبار سایت وقتی هاور میشه ۲ تا مشکل دارم
اول اینکه نتونستم انیمیشن گسترش نوبار رو خوب بسازم
دوم اینکه من با افتر زدم و فکر کنم اشتباه باشه چون نمیشه داخل نوبار گسترده (منظورم وقتی هاور میشه هست) چیزی نوشت

از باکس ۴ به بعد فاضله بین باکس هارو باید با فلکس میدادم ولی چون از اول با پوزیشن دادم فکر کردم ممکنه که خراب بشه
(حقیقتا حواسم به فاصله بین باکس ها در خود سایت اپل نبود و پایه کارم رو اشتباه گذاشتم از اول)